［全民造星］造馬？

點解個阿左會咁多鏡頭？

宜家11:16，啱啱又有一個阿左嘅zoom in

其實到底想點

每集都實有佢嘅鏡頭，Manson又無得睇，NY又無得睇

成日塞個阿左俾我

係想點

我係純粹疑惑，本身以為係機位問題，但轉左場都仲係影佢，仲zoom in ，又唔係淘汰佢隊友無端端又影佢，有無做開呢行嘅人可以解開我嘅困惑

定其實佢好有人氣

你唔係真係以為有客觀標準呀

d導師和弦都唔知識唔識

學人評人你話笑唔笑死人

全民做馬

認真答你
其實80%係睇剪接
覺得個shot啱就剪
唔關拍唔拍事
因為每部cam都會追唔同人

有咁多個cam？！我就係覺得有個cam專影住佢！原來是咁

或者係其他cam 影得閪，後製冇得揀

唔撚理佢左定右
俾Manson我啊屌你老味

但阿左成日都扮可愛，我好難受女嘅話我中意方方呢啲，太做作真是頂唔緊

隱咗形咁

條女好撚樣衰

8字眉

其他方面造馬我覺得係有
但阿左多鏡頭?之前佢話條女係dancer
之後比人屌佢唔尊重人
佢連解釋既鏡頭都冇
似係想造柒阿左多d喎

多鏡頭嘅鏡頭係reaction 啲鏡頭，啫係唔關佢事都有佢，而佢嘅多係比較manson呢啲人氣選手

Dancer嗰單，可能真係想做9佢，又或者條女根本無解釋

佢連解釋既機會都冇
咁都唔叫造佢?
再者 如果想推紅佢
點解cut左佢個人表演?
同埋分組表演時 訪問鏡頭佢係最隊最少咁濟喎大佬

我細個睇其他國家選秀，俾人cut晒個人表演最後都會捧到出道，有分明捧同暗捧，有時明捧可能先係推去送死嗰個

咁你要咁拗我都無辦法講
我都已經好客觀咁講
你宜家唯一既論點就係佢多reaction 鏡頭
但暫時我睇唔出佢有幾被受竉
你話好似timo咁 就話想捧紅佢捧到出晒面姐

Timo 啲閪性格播撚晒出嚟，只可以話viu 唔識捧

我都覺得佢好樣衰

無留意佢多唔多鏡頭喎 但擺明有造馬啦 judas咁撚樣都唔foul
雖然個二汶話Christine唔投入 但分d咁既組員比佢邊個會投入到 果3條友自大以為自己做得好好 又唔肯聽意見 tmax發下聲就比3隻野投走埋 佢係其他組一定表現好d